記者朋友，請唔好俾柒婆spin蒙面法點點點，直接問佢緊急法detail係點！

Ok?

推俾記者睇

推

問埋遲下緊急法會唔會立埋23條!

推，重點係緊急法

push

緊急法 緊急法 緊急法

記者朋友緊急法呀

問埋狗隻係咪有豁免可蒙面

記者朋友

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

緊急法生效之後，蒙面法係咪第一條要立既法呢？
之後仲會用緊急法立咩嘢法例呢？

岩

直接問緊急法係咪代表
銀行戶口隨時可以被凍結